# Abstract Factory
Jasper Java-koodaaja on koko opiskeluaikansa pukeutunut Adidas-merkkisiin vaatteisiin lippis ja kengät mukaan lukien.

Kirjoita ohjelma, jossa Jasper pukee päällensä farmarit, t-paidan, lippiksen ja kengät. Tämän jälkeen Jasper luettelee ylpeänä, mitä hänellä on päällään (vaatekappaleet osaavat toString-metodeissaan kertoa kaiken oleellisen itsestään).

Valmistuttuaan insinööriksi Jasper siirtyy käyttämään yksinomaan Bosstuotteita ja osaa edelleen kertoa, mitä hänellä on päällään. Koodaa ohjelma siten, että Jasperiin ei tarvitse tehdä juuri muutoksia Adidas->Boss siirtymän takia, vaan ainoa muutos on tuoteperheen (tehtaan) vaihto.

Bonus: Hyödynnä Java Reflection APIa tehtaan luonnissa.
